已FC,朋友畢業後收到陪審團信既sample

朋友畢業後收到要做陪審團要回既信，填番啲資料回果啲，佢果時冇回
到第2年頭收到份野on list左巴打絲打可回憶下有冇見過呢份野。

推

推~

原來好多人讀完大學冇入到陪審團個Pool（我就是例子），快D入黎填Form